經常彈認證失敗 請重新登入係咩玩法？

點搞？

係！我要del app 再裝先好啲！

我都有

X2

梁朝偉都用LIHKG

same here

我都係

同上

推到連住尼見到

bug黎 等佢起身搞啦

無限loop